【先達喜訊】垃圾文記小食終於執柒左

經典名菜：地下穿雞翼

【網民hot talk】旺角熟食店噁心一幕 員工地下串雞翼

2017-02-02 即時要聞

旺角食店林立，不少店舖深受食客歡迎，不過光顧前亦要小心留意店舖衛生。讀者鍾先生提供片段，揭發旺角先達廣場附近一間多人光顧的熟食店，竟然上演一幕「地下串雞翼」，片刻上載至各個網上群組後，令網民大呼噁心，亦有人留言表示曾在該店有相似遭遇。

由片段可見，員工將一隻隻雞翼鋪在地面，以竹籤將雞翼串起，過程極不衛生。鍾先生描述在2月1凌晨約2點來到食店買了一串雞軟骨，其後看到店內員工正從地板將串好的雞翼搬到煮食爐上、正在燒烤的雞軟骨旁，他即時向老闆勸止，上前一看才發現「地下拮雞翼」一幕，便即時拍下影片。老闆當時只是退錢打發他離開，他即質疑「嘩咁樣食死人喎」，惟老闆卻指「無事嘅！」

該食店平日排隊人流不少，鍾先生指自己已幫襯多年，但這次事件令他感到作嘔，亦想起數日前曾進食該店的雞翼、雞軟骨等食品，其後確診患上腸胃炎，但當時他以為是其他原因引起。

同類事件令人聯想2015年9月，「譚仔三哥雲南米線」屯門時代廣場分店被揭有員工在渠蓋上切菜，「譚仔三哥」發言人其後承認事件，確認照片於9月10日晚上拍攝，稱該員工本來負責煮米線，惟因繁忙時間人手不足，才改為負責切菜，因此不知道需於枱面處理食材的規定。

【網民點講】
Ricky Chan：好似係失傳左嘅地磚調味大法
Yuki Yuki：食過一次肚痛不再吃了
Chan Pak Cheong：不如你錢照比，不過請佢食，當面食
Kiwi Leung：呢間我見過串牛丸跌左落地，d啊姐執返就放返上去照賣
Kit Chung：我見過油麻地某燒味檔又係咁，個師傅斬斬下成條燒肉飛響我面前地下，就咁執返嚟繼續斬，自此永無幫襯。

因此不知道需於枱面處理食材的規定
cls

常識都有得賴

同事新黎，唔知屎坑水唔係用黎沖奶茶

呢啲冇良心嘅商家真係要永世black list

佢老味d 阿姐返屋企煮餸會唔會係地下切啊

咁譚仔幾時執
坑渠切菜咪又係咁撚多人去幫襯

記得以前呢間超級貴租

笑撚到我
自私撚阿姐
禾咩刀吳豬，禾新嚟

文記租左咁多年都要止蝕離場

記得個時好似講過成百幾萬一個月

咁多年佢都賺夠啦
一日搵成幾萬 仲要cash

我響度諗佢會唔會好似家樂坊對面轉角佳記咁
離場轉手賣手飾無人幫襯
最後半年都無 租返俾佳記

十幾年前買杯珍珠奶茶
沖前收左錢，沖完後話我未俾錢
最後我俾多次錢，直到而家我都無再幫親

好彩無幫襯過
同先達一齊消失啦

所以從來唔會俾錢先

都係架 個位咁既size 唔做小食 真係唔知做咩可以俾到咁貴租

但真係太近馬路 感覺太污糟 又多車行

家樂對面個位都仲敢食
呢間不了

咁家樂對面果間整得好過企理過好食過先達好多
先達又污糟 d野食油浸咁撚樣
不了

最最最最污糟都係賣西裝荷李活樓下個間
以前成日見到d 老鼠向佢個一級鐵樓梯下面出入
從來唔敢幫襯
同埋又好少見人幫襯
真係唔知點解做得住
我以前鐘意幫襯龍津
但佢加價加得好狼
食唔起

講起家樂對面間佳記同砵蘭街間mk黑佳記係咪同一間，招牌差唔多樣咁係咪要罷埋？
利申無食過

家樂間佳記隔離咪黃店既
自佳記果陣執柒佢就賣埋臭豆腐大腸牛雜凍八爪魚
而家佳記開返
但d客開始慣左食隔離
而家佳記靜過以前好多

果間d野睇個樣都唔想食

龍津藍架⋯

咁唔食佢啦。

有一次去買嗅豆腐
佢放完入袋話廿蚊
我問：咩話一件要廿蚊？
佢話：10蚊不件，廿蚊廿件
我：我話只要一件
佢：車！又唔早講！

*十蚊1件，廿蚊兩件

恭喜賀喜運動之前已經知道佢地態度好差

無食好耐啦 都幾年既事
呢d 一定係d 潮洲 福建佬
我都好耐無掃街
買碗野廿幾蚊 我真係搵間茶記坐低食個餐都可能多十零蚊搞掂
仲有野飲
不過而家黃色經濟下
小食呢樣野真係慳左錢
我真係未見到小食店係黃
一係就扮黃

真係要幫襯返黃店 黃店明賺少啲都唔做藍絲生意加埋有良心 一定唔會咁樣地下串雞翼

間手飾鋪成日諗係咪洗黑錢

呢間野痴線亂咁標價，到比錢就唔係嗰個價，又難食
早死早著啦

深水埗好似有

正宗長洲芒果糯米糍大大隻買二送一

有聲

根本on9
隔離幾間全部賣小食
佢就開間手飾
我行過都無興趣睇
D油煙味攻到成間鋪
搵鬼睇咩

依間野有無10年 ?????

永遠都不死.............

上次高登開live有介紹過
家樂坊對面有間小食店係黃

就算唔執都會係藍店

威威小食

龍津出名既燒賣 食完一次你成世唔會想要食燒賣

隔離間威威
佢響佳記執果幾個月搶晒佢生意
而家佳記開返都少左好多人

果間個叔叔好好人
上次個客個雞蛋仔燶左少少邊
佢話整得唔好唔收錢請個客嘅小朋友食
最尾個客好似俾左半價定點樣

Btw八爪魚

大家要齊心驅逐呢啲垃圾小店
成日請埋啲支那阿姐黎做野 那閪到仆街同大陸一樣

小店呀

果堆垃圾舖頭從來唔幫襯

大陸人嘅解釋
什麼都不知道

要俾錢買飛先可以再用飛買嘢食個間？

大角咀餃子店 深黃

我記得以前係
而家仲係咩

細個年少無知食過一次 跟住腸胃炎

十幾年前記到而家

尋晚經過見到
間舖黑到咁仲以為火燭燒完添
原來執粒咋

渣哥

你仲俾錢真係on9
變左佢賺3杯錢

D狗點射tg放題都好 呢間文記都唔會關門
我就心諗你d食物表露係度咪變哂二噁英食物
仲恐怖過土地雞翼

呢啲小食店通常藍到仆街
無一間係無辜既

其實譚仔有咩好食

威威小食係黃,家樂對面
啤梨推介,幾好食

地板雞翼

下，咁點解你要比多次？

呢間勁污糟勁多曱甴
之前見佢用個夾打完曱甴繼續用嚟整野食

我都唔知
但係日日都排長龍仲誇張過D黃店

閒閒地都4~50蚊碗
啲湯你話有人地日本拉麵水準就話姐
粉白色咁既一碗水加啲辨油
啲米線完全吸唔到個湯底啲味
日本拉麵起碼啲面質好吸湯好入味
垃圾譚仔一味得個咸同辣
配料又鳩屎又下欄
屌你老母仲要成村支那大媽做侍應無禮貌又深藍
幫襯個班一係偽黃一係死藍屎

佢老味屄嗰次想食雞蛋仔
問佢幾錢底
要$20

地下串雞翼好正常咋喎
煮熟左咪冇事

好撚難食 連魚蛋都有腥味

好多真黃食喎
睇下嗰日差D冇得食譚仔連登幾多Post就知香港人幾鍾意食譚仔

BTW譚仔係黃

文記好似執柒過一次隔咗一年半載再開返

業主ON9啫
租比間賣豬二盛嘅
賣首飾無牌子做街鋪邊做得住
仲要係呢啲極貴租轉角位

譚仔唔計

我屌你老母

仲有佳記無人講？

臭豆腐任揀兩款新口味
曱甴風味
煙頭廁紙味